# Тесты для лабораторной работы № 02, Задание № 02

## Входные данные

целочисленные числа - размер массива
целочисленные числа - элементы массва

## Выходные данные

целочисленные числа.

## Позитивные тесты

1. 01 - обычный тест
2. 02 - тест с нечетным размером массива
3. 03 - тест с четным размером массива
4. 04 - тест с 10 элементами 
5. 05 - тест с отрицательными числами
6. 06 - тест с одным элементам
7. 07 - тест с нечетными числам
8. 08 - тест с четными числами
9. 09 - тест с элементами в порядке возрвстании

## Негативные тесты

1. 01 - размер массва буква
2. 02 - размер  массива меньше 0
3. 03 - размер  масива равен 0
4. 04 - размер массива больше 10
5. 05 - первый элемент буква
6. 06 - элемент в середине является буквой